以後轉新口號 因果由國 由港治己

希望誠哥唔好介意擺佢上枱

咪搞啦，咁做同專登將人推向對立面冇分別
間接幫中共迫佢表態反對示威

In 誠哥， we trust.

呢句表達嘅意思仲好過光復香港 時代革命 更加政治正確

容港呀

咁樣擺人上枱做多左

sorry 巴打 一時打錯 容港治己

佢同中共入邊某些派系反咗面啦，唔係使鬼撤資咩。仲有中共迫唔到佢架，點樣解釋任你講。同光復香港，時代革命一樣。

誠哥要驚中共？

因果由國 容港治己